40 Velo Kilometer später bin ich um ein paar virtuelle GeoCaches reicher, und hab vermutlich basierdend darauf wieder noch mehr ärger mit Satan.

Alles so weit "hören sagen":
Cornelia Utz und Tobias Moser haben nicht Selbstmord begangen, sondern sie wurden von Offizieren aus dem Zelgli über "state of the /art/" Technologie ermordet / in den Suizid getrieben und bei Cornelia als "DrogenTote" verschleiert um die Technologie geheim zu halten. Da wird im Normalfall von Satan@MilitaryDicatorship einfach die t1 Karte abgestritten, bzw. z.B. die MRI/MRT Software manipuliert um die Beweisführung zu verhindern. WICHTIGSTES: stimmt dieser GeoCache würde Cornelie nicht in der Hölle schmoren müssen wie üblich bei Christen wegen Selbstmord sondern es wäre dann "Selbst"mord als Mord gewesen. Motiv das zu tun ist dass sich die Offiziere Geltung verschaffen können. Der einzige der von diesem "Traumabased Mindcontrol" gebrauch gemacht hat in meiner Anwesenheit war der Si Ha der damals als ich gefragt habe, ob ich mit ihm bezüglich des Todes von Tobias Moser reden kann dann die Hand zur Pistole geformt in Richtung Augenhöhe eines Kindes abgedrückt hat. Gibt es ein Gesetzt für nonverbale StGB180?

Alles im Kontext von APG (Allgemeine Plakat Gesellschaft und ihrem damaligen Chef) und möglichen Verbindungen zur Schweizer Armee um den #NPC's Content in den Kopf zu laden wird scheinbar automatisch von einem #THS Batch-Run wieder gelöscht.

Windows && MouseGesten ist eine Software für einen Secret Curt, der Gabriel Riela hätte damals Mitarbeiter der ABB-Group Services Center GmbH CHFAC ZH Altstetten aktiviert und getriggert bzw. verurteilt. Afaik Selbstjustiz.

Ein Richter eines Secret Curts ist somit ein MKULTRA Killer.
Die ganzen Dinge die man über MKULTRA findet im Netz wären schon lange weg wenn das nicht vorsätzlich davon ablenken soll dass Richter oft MKULTRA Killer sind (über sieben Ecken)



CC: Kantonspolizei Aargau - offiz. Seite